留意到除左dbs其他人都撐英華

到底係咩原因呢

因為英華贏左

男拔年年買人 雖然Yw都有

拔萃仔串 囂

英華唔買人???

因為拔萃有個大仆街

文盲？

佢db仔，唔識中文

好多人想睇dbs 輸

因為拔萃啲人好撚串

因為英華好睇d

邊個係大仆街

連贏咗幾年，當然想佢輸。

db仔好撚串,個9號

佢個名叫做陳庭佳

頂又抽 笑左

邊個黎？